未聽過日本追究美國原爆賠償

成日聽韓國 中國追究慰安婦
同埋中國自稱被日本南京大屠殺

究竟美國係咪賠償左日本好耐
定做美國契細佬當賠償

利申：未出世

打完人俾人打返有乜問題

無條件投降呀 睇多d 書

明唔明咩叫無條件投降?
再加上如果佢無老美保佢，中國搞撚左佢好耐

人無恥就天下無敵

德國一個仙都冇賠過比奧地利
何況奧地利唔會話自己係戰勝國

2004年南韓既解密檔案話
1965年日本已經向南韓提議逐個南韓人賠錢
南韓政府拒絕, 要日本政府一筆過比佢
日本政府話OK咁我比錢你
之後南韓政府食左筆錢攪漢江奇蹟唔分比國民
南韓國民以為日本政府冇賠錢示威抗議幾十年
日本政府心地善良唔反駁唔揭穿默默承受
直到2004年南韓政府機密到期自爆
之後南韓政府緊急立法封鎖後續相關文件唔比公開
話公開會嚴重影響南韓國家利益
而日本政府由始而終冇出過聲

得閒睇下偷襲珍珠港

勝者為王 有乜好追

巴打，有無更詳盡嘅SOURCE？
若然屬實，就一定要廣傳啦

小學未畢業 唔知珍珠港

幾時再打過 好想睇

講緊二戰奧地利戰前已經係德國一部分

基本上wiki中英日版都已經有

However, the South Korean government used most of the grants for economic development,[14] failing to provide adequate compensation to victims by paying only 300,000 won per death in compensating victims of forced labor between 1975 and 1977.[13] Instead, the government spent most of the money establishing social infrastructures, founding POSCO, building Gyeongbu Expressway and the Soyang Dam with the technology transfer from Japanese companies.[15] This investment was named Miracle on the Han River in South Korea.

As the result of this revelation[according to whom?], there have been growing calls for the South Korean government to compensate the victims. A survey conducted shortly after the disclosure showed that more than 70 percent of South Koreans believe the South Korean government should bear responsibility to pay for those victims. The South Korean government announced that it will establish a team to deal with the appeals for compensation, although "It has been the government's position that compensation for losses during the Japanese occupation has already been settled".[12]

講開又講

點解我無聽過 英國, 法國, 比利時 成日要德國賠錢??追究德國侵略責任??

是否歐洲人較大量??

唔似中國人, 韓國人咁心胸小??

德國唔會希德拉 唔會掛納粹黨旗 正視侵略歷史
日本拜戰犯 掛旭日旗 迴避侵略歷史

人同狗既分別

傻仔 二戰導火戰就係一戰德國戰敗
償還債務太高昂先發動二戰

戰敗國有乜資格要求咁多？美國要求你賠償割地就得。

好多連登仔同中國人都被洗腦以為旭日旗=納粹旗
納粹旗=二戰和約被禁
旭日旗=二戰和約冇禁, 日本軍艦去南韓聯合演習都照掛

講緊德奧合併呀

最下面嗰個未見過